World war 3應該點部署

其實講真啦，貿易只係藉口，美國嘅國策係唔可以比有國家超越佢。
所以而家只有雜種含美國撚，或者開戰兩個選擇。而就雜種嘅性格來講，我唔覺得佢會含，除非有元老可以奪到佢權。
中國含撚就梗係最好，美國要求咩就咩，香港繼續自由民主，一國兩制，仲可以繼續做大水喉賺中國錢。
開戰除咗等死我仲未諗到有啲可以做

香港精神打仗都係諗第2日點返工